香港應該實施一孩政策

就算無壟斷，資源都係唔足800萬人用。
曾蔭權仲話要1200萬。
留返200萬善良精英就差唔多。

首先要解決你呢D垃圾！有乜建議?

就算唔實施都大把人0孩

無講過要解決人

你意思係每pair 都要生一個？

根本原因

咁我零願唔結婚

有人格、有資源、識教先好生

最多一個，土地問題